高達順風耳 全球疫情繼續，中國外交官夠膽死寄信要求外國議員稱頌大陸/ 大陸無人掌握真實疫情，最真實係北京仍然封城|

高達順風耳
全球疫情繼續，中國外交官夠膽死寄信要求外國議員稱頌大陸/
大陸無人掌握真實疫情，最真實係北京仍然封城|
2020年4月27日 高達順風耳 (第三節)

香港花生
190K subscribers

主持：李永達、梁翊婷

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: